第一屆LIHKG鬥窮大賽

我個apps係咪壞左

失業7個月，冇乜積蓄了。

你老豆係陳局長喎

賭神過二招黎搵食ok?

我一日用十蚊食野
朝早食個包，買最平4蚊雞尾包
晏晝唔食，淨飲水
夜晚寫個公仔麵加隻蛋（5蚊）

利申：爭人廿個

負80萬

負十皮

爭2 mil按揭

負7萬
屋企仲有兩件加埋負1000萬